曾鈺成：我不信香港死得 不少年輕人赴大灣區發展定居

曾鈺成：我不信香港死得 不少年輕人赴大灣區發展定居

。。。。。。。。
曾鈺成今日下午接受劉慧卿訪問，直言不是全部香港年輕人均對香港前境感到暗淡，反而不少年輕人到了大灣區發展和定居，亦有大學生向他稱希望畢業後加入政府：「我就唔信香港會死得！」
。。。。。。。。
劉慧卿問曾鈺成，若最終接受全民檢測的香港人不多，北京會否大鬧香港官員，曾鈺成反而認為京官應批評民主派，尤其是慫恿和嚇人不要參加檢測的人，因為在正常環境下，巿民應會接受檢測，問題是香港現時環境並不正常。劉慧卿指，若不是港府去年硬推送中條例，就不會令香港至今如此不正常。
。。。。。。。。
他又指，美國總統特朗普不斷「唱衰」中國，說服全世界武漢肺炎起源於中國，意義不大。劉慧卿追問他是否相信武肺源自內地時，他拒作回應，只稱中國現時能控制疫情，反觀美國不能：「有啲人都話啦，你追究（中國）乜嘢吖？愛滋病係美國出嚟㗎！你追唔追究美國吖？」不過，翻查資料，較多說法指愛滋病乃是來自非洲。

我不信曾鈺成會死

好行唔送啦

去撚晒大灣區咪即搞死香港

好多年輕人去大灣區？？
平行時空？

香港係咪大灣區一部分

佢屋企人在那個國家？

自己知幾個=好多

兩個舊電池，一個比選民厭棄，一個比共產黨厭棄，咁都有得圍爐？

直言不是全部香港年輕人均對香港前境感到暗淡，反而不少年輕人到了大灣區發展和定居

咁即係香港人走哂

香港唔會死,只系沉倫

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

講真，如果去唔到英美澳紐加外國，我都會嘗試下深圳（起碼共產黨肯大力支持距發展創科創新，雖然仍然有不少缺陷），唔似垃圾港乜都冇希望～

大灣區搞到成 唔洗咁嘅款啦

猿人管文化人

支那咁好. 就唔會咁多支那人扑落嚟啦.

60 先中年

真係咁好啲人仆倒過去啦，邊使你哋四圍宣傳

咁不如singapore

有病睇醫生

佢對死嘅定義應該係香港冇人存在先算係死

一方面稱「留港建港」一方面辦移民
六四事件發生後，又臨近1997年香港回歸，很多香港人擔心香港前景，紛紛移民海外。曾鈺成後來與左派中人籌組民主建港聯盟（民建聯），「留港建港」是為其口號，但另一方面於1994年，他被揭發正與太太和女兒安排「後路」移民加拿大，行為令部分市民反感，批評他「講一套做一套」，並質疑其誠信，謔稱曾鈺成為「太空成」[8][9]。曾鈺成解釋是為了讓女兒有較佳學習環境[10]，又說移民只是太太的主意，再被質疑將責任推給太太[11]，又稱成立民建聯後便忘記已辦移民加拿大一事，直至有關方面叫他去面試才記起[12]。2004年香港立法會選舉時，曾鈺成被翻此舊帳，他反駁稱：「這些是十年前的議題，況且拿外國護照不等於不愛國，《基本法》也規定持外國護照者也可擔任議員

叫佢冚家鏟啦

兩件用學識包裝過既廢老，其實同公園阿伯咪一樣思維，報導嚟都多撚魚啦

賊圳？
佢就係靠支共掠奪香港資源先扶植起上黎既大灣區殖民主，你係咪香港人？比賊圳偷野，唔追究反而諗住去賊圳做隻喪家狗

[堅要廣傳］接受CNN訪問 27年經驗護士：1月時得侵侵一個走去搞封關 其他政客淨係關心彈劾